【見工問呢啲】「你寧願睇父母上床定一齊3P？」 求職者嬲到呆

【見工問呢啲】「你寧願睇父母上床定一齊3P？」 求職者嬲到呆

英國一位18歲求職者到連鎖餐廳面試時，竟然被考官問「你寧願看父母上床，或是一齊玩3P」，他深感被冒犯，最後未等面試完結即轉身離開，有關考官已被停職。

來自德比郡的見習工程師多爾蒂（Daniel Dougherty）上周日參加TGI Fridays舉行的面試，有求職者被要求製作氣球，但多爾蒂卻在一場10分鐘面試中被問及奇怪問題。

他憶述：「問答開始時很正常的，他問我之前的工作經驗，但5分鐘後面試官卻突然很奇怪。他問我會選擇看着父母上床一整年，還是一開始就加入玩3P，我很憤怒，我說這有悖倫理，我不打算回答。」

之後對方還問他；「你寧願吃朱古力味的便便，還是便便味道的朱古力？」他深感有問題，他憶述當時的反應說：「我開玩笑說朱古力味的便便，之後便轉身離開。」

餐廳知悉事件後已向多爾蒂道歉，強調有關問題不是面試過程一部份，並已將有關考官停職處分，又向多爾蒂提供第二次面試機會。不過多爾蒂發誓不再到TGI Fridays面試，「我可能以後都不會再去那兒吃飯」。

應該答同考官老豆老母3P

仲以係香港啲濕鳩人事部

周x萍：有關問題純粹考面試者急才，考生應用智慧解答
當場離去為eq低表現

香港仲濕尻

介唔介意加班

好似睇過呢條問題

你啱呀

睇老豆老母扑嘢定一齊玩3P
食屎味朱古力定朱古力味屎

餐廳有咩工需要做呢啲嘢

吉野家定間餐廳興比屎人食?

晴報報導
青 年 見 工 被 考 起， 當 場 不 答 抽 身 離

麼多雁耍

人事部 d 撚樣以玩後生仔為樂

屌你老母

我想睇你老豆雞姦你多啲

正評

見習工程師見餐廳工

考生欠缺幽默感，入職後易與同事生磨擦

UK Fake Agent

又係90後

男考官

少左九十後

我想同考官你呀媽3p多d